香港賣口罩有冇伏

有冇人知？藍定黃？？？

深圳市拇指空間数碼科技有限公司

嘩吊....又係伏